皇狗又要食雞胸

唔係以為走得甩嘛